新貓入屋一星期最鐘意半夜賴尿落床

求救
本身養緊一隻舊貓8個月大
因為新舊貓要隔離，所以將新貓困係我間房
每晚都有放風俾舊貓同佢玩下
唔知係咪佢唔鐘意舊貓，定舊貓玩得太大力
玩玩下fee舊貓

入返房就係床單、被上面搵位柯尿

今朝6點又feel到張床又熱又濕，我就知道佢又賴尿啦
有一日又試過冇放風，但都照係床柯
連續幾晚都係咁
係佢冇安全感定貪得意
就嚟崩潰

我果隻細個連續幾晚係張床柯屎柯尿 柯左一排就冇再柯

點解唔係舊貓入房，然後新貓困籠？

舊貓都係得8個月，咁新貓幾大？

原因

2個月

等你隻新貓慣咗係貓沙屙先

就算比佢地接觸，都係新貓係籠入面，等舊貓係出面聞佢，咁會好啲
如果新貓嚇到賴屎尿，起碼係籠入面易搞啲

冇籠架，一困就叫
直頭我間房就係佢活動範圍，放左砂盤
舊貓係大廳

正路新貓入籠困一段時間
唔好覺得困籠係慘
貓要有安全感
佢困籠覺得其他人人入唔到黎
佢其實有安全感的

屌你老母講返川普先啦
仲係度講埋d貓貓狗狗
關人撚事咩屌

呢度係寵物台

我隻貓岩岩絕完育要困兩星期，日日都叫得好慘

p.s. 佢唔鍾意困籠

新主子既行為係話緊比你舊主子聽，張床係佢既地盤

習慣咗就以後係床屙屎屙尿